前方是絕路 希望唔係到

你二月開左21個感情台po

勁

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

❌❌❓

=你

陽光大姊

又係呢堆垃圾會員